2019年7月1日立法會現場：立場姐姐「點解你地要返上黎既？」，小妹妹「佢地唔走我地都唔走，要走一齊走」

連登仔：我要移民

多謝推post

Push

thx

有無人同我一樣唔敢㩒入去睇

X2
好記得果陣 loop一次喊一次

連登仔：
齊上齊落幾時有話包移民
唔見你同坐監手足講齊上齊落？

呢個po引晒啲醜惡自私撚出黎：
見到熱門即刻幾個BNO post,就知香港人幾虛偽自私

當全世界政府見到香港人奮力反抗
認為香港人有利用價值
開始見到曙光既時侯
連登仔已經執好曬行李

自此成為黃絲

唔好再做港豬

就算失望，不要絕望
We are extraordinary people

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

自由唔係免費嘅，過程中嘅悲劇係歷史必然進程，我唔知係咪有五毛一日到黑喺到放負，但呢種心態的確好唔健康

其實好容易解䆁呢類人嘅思維：

我唔會走
齊上齊落
一個都不能少

好多支共狗玩分化

多謝樓主出po成晚冇訓好撚灰

快D訓覺啦，要同佢地鬥長命呀

依家共既真面目愈黎愈多人知道
係，對香港黎講，呢個係好差既時候，但都係天滅中共既必要條件